［求教］咩叫劣一劣

成日聽日講，但唔明咩叫劣下佢咁。

求教

捋

即係打飛機個動作